「反啦注定失敗」利物浦 對 狼隊 5

fast

Vvd

沙拿生性啦

水貨早交啦

睇黎要靠神秘力量了

成隊都好似無乜態

好難攻得入

po霸

好快手

入波未呀？

對面逼好快

唉 比人睇穿哂 呢場冇了

Ok fast

Vvd果下嚇左嚇 好驚佢比人鏟傷

好撚密

由其左邊兩個好似未訓醒咁

不經不覺已經30分鐘

Bot黎

對面守得唔錯

睇到訓著

睇見沙拿就唔開胃

文尼

望coady放水

la子做多d啦屌

本來沙短正選 打亂哂部署

一陣出埋Jimenez同Traore都唔知點頂

mane今日搞乜

F9差啲

近喇近喇

沙拿交邊都唔俾中間老母

傷左今季又make us 尖

成日唔岩時候傷 同利包皮一樣

Traore 絕殺劇本

文尼有態應該入了

對面： 利物浦把握力好低

十條友係曬人地半場

明仔

出肥沙都好過你啦廢沙

越晒都傳

踢532好難破

高普唔會再用佢嫁啦

89分鐘爆過vvd單刀

67>沙拿

鐵桶陣

殺人王屌啦

下場要對英超最勁既532

La子有咩貢獻

啦子又嚟陰啲陰啲

提升神軒能力

駁腳

好好bo Ching

剷傷neves

可能要換奧

希望有神秘力量入波

la 又打撚死人

好驚下半場出adama 同jimenez 打反擊

今日中場最廢一定老母

同軒 robbo 可以組返個隻揪3人組

神秘力量會唔會有用完嘅一日

70分鐘你會見到

米拿拿

踢緊乜野

robbo得嘴砲 不了了

越講越驚

岀la子好似打小個咁

我諗對面守到70左右會出traore
如果keep住0-0都幾唔樂觀

已經攪唔清係gomez勁左定真係對面冇攻勢

一早講左啦係勇武

拆大巴都唔期望可以嘭嘭聲入幾粒啦

今場勁喎

拍美斯個頭就知佢有料

對親532都閪波
打狗嗰場又係532

其實已經可以入幾粒

美斯都夠膽打呀 嘴砲?

神軒有眼神制敵

La子好似踢中人條j

贏到我狗屎當飯食

和波收貨

真心覺得要基達帶返生個中場
而家3隻工兵 1隻隱形

以前嘅啦啦啦好有創造力

左閘走到右翼位

文尼d回防智慧真係好勁...

太心急啦taa

要gayta 出d gay式直線

老母成場唔知做緊咩

淫賤直線

唔會
覺得佢現位同第一下彈畀人幾好喎

散步

老母搶中場用,對面今場放棄中場

冇咗肥沙同OX就得佢有創造力

呀諾

利兩個即討？

post返過嚟呢邊，英文可以試下呢條：

acestream://009d8cae63f2eb7091b73eff060d52055d06e37e

點解分左家既

樂子俾大家讚壞咗
係時候要屌下

TAA都失準了

已經好勁

嚴格上都唔算係不停跑同反智轉身靈活小小

我覺得中場啦子hold波反而打亂左進攻節奏
好似無晒兩閘兩翼自由進攻既感覺 下下右路帶波推再博無啦啦入左

Taa

顛峰嘅沙拿一場可以失幾多次控球權？

分家係利子DNA

無陣勝有陣

啦廢撚到咁

我跟比清

啦子識做就俾返兩閘hold波上去

就快半場
得水貨miss果下黃金機會

暫時最差老母

屌你老母真係應該翻埃及起金字塔 唔撚柒睇算 都唔知踢緊乜鳩

taa疲態

有出咩？

要出基達

左腳 仲要望到遠柱 算係咁啦我覺得

迷軒與反軒
迷摩與屌摩

老母下半場唔該躝

對面 D人快到

下半場放adama爆taa既話一定守唔到

屌 ching其實係咪唔係睇緊波

狼隊啲防守就係好勁 逼搶既同時又夠密

做左幾腳one-two算係咁

一係見唔到 一見到就交失波

都射咗球上觀眾席嘅

狠隊唔似踢遲我地一日

屌 la子做緊乜鳩

要換keita，但防守力會唔夠，要米拿換埋啦 double change平衡返

今場開始崩盤

條中場線完全唔掂

Jones > lalala

基達呢

收起老母啦

過唔到19年

啦子真係唔掂

啦子同老母同場真係嘔

聖誕冠軍

熱身了

入到波先講守啦

Gomez係咁俾人屈過頭遲早出事

大隻佬儲緊氣 下半場狂爆樂仔... 我驚阿樂畀佢一野彈出場邊

唉屌
沖涼先

又var

lalala都係80分鐘出黎屈人體力算
正選不了

啦

屌，咁都唔計？

黑鬼

對面唔似兩日前踢完

屌咩事

斷主場不斷了

VAR

越咩

lalala

失分味濃

膊頭wow

真核Goal

Var啦屌

入波啦戇鳩

Lala基本跟唔到前面條鋒線，企後面俾直線同遠射能力又無

又想屈

膊頭

膊頭應該得

黑哨食屎啦

做咩

Var又要陷害利

check handball

膊頭喎

應該計入啦

堅系膊頭

依兩日var 左超過4球波 全部唔計入

中膊

膊頭啦

屌睇完未

屌你老母撚係手var啦

膊頭wo

豬波味濃

屌你老母var又想黑？

handball
goal disallowed

食屎啦var

如果係艾堅遜就仆街了

唔會判唔入嘛，好明顯膊頭喎

個var係睇緊咩
係咁loop個波入果下

屌 , 黑撚到

屌 成日推錯po

咁都冇就取消var啦 要嚟柒？

又迫害啦子

賭500蚊一定唔計入 未見過睇完var會計入

入啦屌

停慢鏡都唔識

膊頭黎嫁wo

屌你老母你同我講係手？

VAR Goal

Mane 1:0

入

啦子

明顯膊頭都睇咁耐，on9

1-0

計入

咁都無 咁14wc hulk都無啦on9

goallllll

用電腦分析啦

肉眼睇var有撚用咩

1:0

唔計？屌啊

屌那星 .....想黑

終於計

Mane

GOAL

麻9煩搞咁耐

我阿媽拎識睇係膊頭啦

Var呢

𠳖連膊頭都識助攻

Yeah

文尼真核

var

啦子搏到叻仔

仲有邊個反啦

啦子屌邊個邊個有料到

啦子好波

好撚on9 係咁睇射哥下

嘩
賽會都幫利起機了

la 今曰真心fit

望住啦子係咪轆黎轆去好想笑

計唔計啦助攻

屎眼睇都知膊頭啦屌

咁明顯都睇咁耐

Goal

丹尼爾:都唔知var睇緊乜

真核入波！

好撚彩

想黑 屌你老母

Lalala咁樣汁個助攻

計

La子

啦子助攻真核

Head Shoulders Knees and Toes~~
Head Shoulders Knees and Toes~~~
Head Shoulders Knees and Toes~~

依球都要VAR

屌完啦子即助攻

利post屌到啦助攻

Neves有乜好嘈

標題救啦

屌 仆街食屎狗真係又入廁所就入波

文尼又嬴水貨

呢球贏la
褔至心靈set比mane

個var做乜

好彩有var 靠d盲俠球證真係死得

唔係平排畫唔到線

其實博頭計唔計手球

高普唔慶祝真係有道理

啦子好好火 型到

好心啦膊頭都想話手球
再嘈比牌班仆街啦屌

He'll pass the ball

咪撚出黎啦

屌呀 屌左半場la竟然助攻

唔計

成隊波真係得啦子做到呢d野
其實啦子踢波真係好好睇
可惜佢真係太玻璃

殺人la

計膊球

唔計
合法觸球部位

lalala真係出黎引戰

繼續屌

啦子又foul d on9野

反啦注定失敗

明顯showder 都Check咁耐
好似想黑咁

啦做乜鳩 都入咗就咪鬼咁狼死啦

搞咁耐先慶祝，交屁都扮得好辛苦

又靚仔又得意

但救唔到軒

個球證係咪唔識handball
今日係又吹唔係又吹handball

Var睇咁撚耐做乜鳩

到底睇緊咩
如果想吹啦子手球 但點解係睇文尼起腳個下
定睇offside?

Tbh呢d咪係VAR要做既野。而唔係去check d胳肋底毛越位

完場先吹捧啦
黃牌喇

嘈乜鳩
睇片啦

啦子下半場唔該冷靜下

都屌

真核文尼

播個位完全唔關事嘅

膊頭鎚

La子又燥底

人地neves罰波好勁

呢個位gg

好多次var條線都係膊頭劃落黎

睇完hand ball睇offside
睇完offside又番去睇hand ball
想點啊

屌你你都問緊膊頭

執你老母 特登比文尼

最好笑睇完膊頭 就睇門線 仲要睇幾次

希望拎到非洲足球先生

啦子依下黃好on9

交屁俾var玩咗幾次終於入返球

啦唔好上腦pls

好似膊頭都唔係 明明係粒lin上面胸肌位

又諗起啦子打愛華頓啲細路

vvd個長傳cls

加拿大都比人吹左2次offside
膊頭點會計

Armpit

屌你嘈乜撚neves
有埋條仲嘈乜

狼隊係落後時搶分最多果隊

有機會睇咁耐都係想睇下佢轆

膊頭係手就唔洗有膊頭啦

咁都要睇咁耐

啦 可以考慮換走
狂戰士上身

Shoulder

係熱狗

想搵位黑9我地，搵極都搵唔到

黃係因為投訴過激？

啦子冷靜d先 唔想打少個

個個屌la子即助攻

啦就黎嬲到要叉人頸

真

佢口up up
似係嬲左

殺人王上身

啦子就紅

後面好像係check有無越位

La子 又復仇

FEEL到啦子會拎紅牌

LALALA IS A GENIUS!

龜頭都識頂波

睇睇下啦子今日成個狼人咁

熱血飛身

佢真係撞跌左人

戰神la

為軒報牛

睇完手球睇越位

咪撚學文迪呀

Lala 60 min好換

屌

1:1

屌

屌...

1-1

1:1

la子有火藥味

diu

on9

殺人咁款

Lalala

Lalala咁樣一野撞埋去

入左一球就易踢少少
對面逼住要攻

la引戰狗

重嘈乜9
有哂VAR重嘈
小學雞

On9...

好驚la子上腦

屌咩

屌，on lun9

啦子躝啦

笑咗

好靚仔

La仲火過神軒

Fuck

劇本
要豬了

全部未來人

屌 補撚到入

咁樣漏晒on9

躝啦屌你老母

狼隊班球員無職員偷睇直播講番佢哋知？

全部漏撚哂

屌 咁樣走漏一個
做乜鳩

終於又冇CS

狼真係好靱

成也啦 敗也啦

咁都漏撚哂

和波當win

穿晒都有。。。

咁樣漏晒

漏晒

個慶祝動作

咁都解唔到圍

Check var

Var

似越

嘩又神秘力量？

VAR了

越位喎

殺完鏝再殺我利

乜撚野事

Offside?

好似越位

VAR又出手

越位越位

又黎畫線 屌

cls

希望啦屌

笑死 又黎了

越喎

如果咁都var左計唔入 真係唔冠軍都難

咪on9啦

手動畫線

又offside 痴撚線

咁都var?

Armpit嚟啦

屌 條撚樣個嘴串撚到

越手毛？

var

goal disallowed

屌 VAR真係好撚尻

offside

做乜撚

咁都越
btw琴晩普基都當呢球都當啦

屌你老母起哂格

又畫

VAR 勁撚到

VAR offside

又VAR

神秘力量，boot皮越位

屌 又係行開左去廁所就入波 返黎睇下點入就睇左狼隊入波

嘩，var黑到

山寨var

就咁睇唔似越

哈哈哈

越

no goal

黑哨利

公海暴動喇要

offside1-0

神秘力量

好黑

又黑

笑死

Disallow

隻手越？

唔好咁啦，追平咪追平囉。

尻毛越位

我係狼隊就拉隊走人算

咁樣踢落去都冇意思

jelly仔

成場波最精彩就係Var

笑左

Var is bullshit

神秘拉線

又鳩毛越位
得益都咁講 on9到不得了

拉隊走人啦屌！

手毛

手毛越位

越條毛都叫越呀屌你老母

丹尼爾幾撚開心

攪笑 LiVARpool

鞋尖

Cls......

實比人話黑

個var起格ge?

腳呀Ching

笑死唔笑死

神秘力量好勁

cls 黑到

公海又有排抽水

準備比人屌4424

公海準備話利黑了

1:0 ht

好癲

呢個明顯突出隻腳，唔係琴日嗰啲越鳩毛

英超d var真係好有娛樂姓

依球真係痴線左小小

波boot皮越

VAR 真係冇好野

痴線

Neves係咁同軒講野
係咪想過黎我利

笑撚死

利狗要安靜啦

黑撚到 狼唔抵啦呢球 呢d var 真係好on9

笑撚死 cls

丹尼爾一講就笑死

琴晚鳩毛都越
今晚一樣

今場幾好笑

仲踢呀？拉隊走啦

腳趾尾越位咋
突左隻腳趾出黎

寧願當追平 好核突

好彩

好撚柒

Livarpool

利記打維拉都試過咁越了

直接頒獎啦
黑撚到咁

岩岩起格果張好似係手

痴線 var 贏兩次

英超笑話
VAR

呢球咁都吹

越左幾多個pixel

今次慶祝到上太空又唔計

每次睇VAR都笑撚死

自己都要笑 livarpool

兩球都好ono

boot 越左

腳趾尾

笑死 畫線

隻腳大少少都唔得

又越？

戇鳩 我地夠試過咁比人吹走咗啦

判入先唔戇鳩？

笑撚到仆街
有埋神秘力量

又ps

屌，後面果個都突左個身出黎，咁都越

屌你老母垃圾

VAR公海引戰

都唔知有乜好嘈，要嘈咪走去VAR中心

究竟越左邊到

VAR 真係好有趣

好撚肉酸呀屌

真心依啲var想點

有無其他links? 樓主嗰條，我好lag

siu4

VAR真係搞事架喎

以前冇VAR 已經落後0:1

VAR真係好鳩煩

黑哨原來咁撚爽

係越就越

冇都畫到你有OFF, 今季都試過好多次啦

呢兩場講利講得好雀躍

隻腳

好嘔心

波boot 皮凸出黎

英超D VAR真係垃圾
點睇都睇唔出既

摩天奴黎

隻腳明顯啦

Nike俾咗好多錢？

起撚哂格

發生咩事神秘力量

突左隻手出黎越位？

琴晚鳩毛
今日都叫有一節腳指

比著我地都嘈啦 球offside 咁on9

雖然我都覺得唔越
但啱啱慶祝條友個樣好撚串

痴撚線

Harsh到咁

屌，射嗰件無人睇嘅

42.5都冇事
44就越了

諗起普基琴日

隻手遮天

隻腳越左?

屌你同之前文尼體毛越位冇分別

半對波boot

我地armpit都比人吹走左2球啦
唔通又出黎屌咩

隻手越左計唔計先

佢個拍檔係咪都係利

越乜鳩

手唔計
腳 佢個角度越左DDDDD咁多

咁隻boot真係越

CLS

越咗隻腳趾尾？

真係好肉酸 屌

胡師傅笑埋

隔咗咁耐撚都可以吹返轉頭真係做波神器

岩呀

Good var

VAR原意係好
但玩到咁真係過左龍喎咁樣算係平排啦下話

無var真係睇唔到offside

死利狗又黑哨

我哋都有幾球var越左條毛啦，

今次都係還返一球姐

呢球咁樣整走粒入波又真係太harsh

笑撚死我

老老實實 用到VAR
都仲人手拉線 肉眼判斷 根本就係笑話

黑到

好似半隻腳掌都越左

Pixel offside大法

咪臭係 班友都唔知嘈乜鳩

我地之前都俾VAR 黑咗兩三球啦
今日還翻姐

我地都比var黑過啦

英超嘅Var 真係cls

咁VAR都算consistent
幾次armpit越位都計no goal
係就係on9但係叫做有個標準去跟囉 冇唔公平

咁佢利迷

又係個句
都唔撚係同龍門線平行咁拉
咁撚樣畫線點唔越呀

仆街咁都越 公海比人鬧死

起哂格
痴線

直接頒個獎比利記算啦

雖然佢d拉線我唔敢講有冇做手腳

唔Harsh了
如果你有睇琴晚熱對Norwich

其實真
自己都覺得柒

Var下季真係唔好撚要啦
拖到場波好on9
成日覺得班球證
好似買撚左個新system係有用唔係有用
為咗俾老細睇咁 cls

狼慘撚到

隻腳太大都係罪

計入到波既部分
隻腳明顯越左既
但真係有運…

Agger 咁唔好睇囉 狼隊值得入啦呢球

有乜咁好傾同對面

利迷都咁話... ON99 咁都計越位

越條毛

我覺得佢應該要upgrade個cam 去到8k先掂

條線可以再粗d

根本大家都係var受害者
個個都因為咁判過入球無效

風水輪流轉

同尋晚Norwich 一樣

咁玩法下半場好撚驚比人打

岩先用正常速度播返個入波果時
硬係一睇就知覺得冇offside
點知無啦啦又可以拉線睇痴線

講真
半對boot越有說服力過armpit越好多

越咗1個pixel

真係要屌喎
啲線拉到咁on9 又要顯微鏡搵到鳩毛出黎格硬屈人越

Mon post既是咪好嬲嬲豬

支持

Var真係得啖笑 拎黎睇手球犯規係ok既 睇越位真係不了

好撚痴線 呢下真係過份

講真 我都覺得無越

今次雖然得益 但鄧狼隊覺得冤枉

越位計守方個身vs攻方對腳?
好亂呀睇唔明

又要畀人爆閘

有冇人同我一樣都係迷la

vvd果下長傳前好似手球先 但var又無睇

好撚正呀

咁的確係越左wo

好心當追平啦，下半場大把機會。

唔得啦 依啲嘢要執到正如果唔係之後仲有排煩

咁講真 過左就係過左

今輪搞咩
上半45mins 已成VAR 之鬼

如果呢場最後都係失分既話出面實好撚精彩

你隻波boot真你突左半隻出黎有咩計
我地armpit都無左2球

英超啲VAR可唔可以唔好咁撚痴線

呢個真

得罪講 VAR劃到咁冇意思
但我地都比人吹走過幾球啦
可以點嘈？記唔記得艾堅遜？

英超根本都冇呢個水平

入咗妓個狗竇 真係好撚戇鳩 話我地手球
究竟點撚樣睇到係手

VAR 真係ON9得益都係咁講

臨完場on9犯規差d出事

起撚晒格既var ps都得

自從VAR既出現，就證明咩叫黑哨

呢d比著以前冇var 你吹越位我諗都冇咁嬲 因為平排咁濟任你講 而家反而仲尷

計可以掂波既部位

幾多DPI

越位冇左攻方平排advantage，好冇癮

取消var英超絕對要

但另外果個一開場就好大口氣問利贏硬架

好呀～我願意

終於感受到 做獌迷有幾爽

係，點解VAR唔睇依個位先

呢個失波睇VAR前我屌左出聲

唔計，球例講明除手以外全部都計

Ricky巴塞㗎

好

呢球明顯係隻腳offside有咩咁慘啊

落英冠睇波啦

其實係咪睇緊賭俠1999
Var房係王晶渣fit

其實越位就越位 唔理你你係突出幾多

G持

我地比人吹armpit個陣又唔見你班仆街出嚟嘈

狼隊領隊算好冷靜，明屈，對佢有好感

半場唔該換走lalala入基達

明明最遲做 但做完永遠得一個角度 仲要人手拉
同監狗會一樣有仲黑過無

上年白界咪都係差幾mm
過左就過左 未過就未過

鏡頭望係有perspective
所以唔會係平行咁拉

唔係話我地比人黑過
就人地比var黑都合理架嘛
睇波都係想睇公平競技架
明明冇offside 格硬拉條on9線出黎

隻腳真係突左啵

如果唔係var我地輸梗0-1喇

下次條jer長d都可能俾VAR捉到

條線粗到。。。

張家輝踢緊

其實呢啲平排到睇唔到應該當無越啦

其實英超點解廢撚到咁
人地網球成百幾kmph都睇到曬

原來係波boot個邊越左位
隻腳大少少都唔得

迷多最後半季

我唔知，唔關我事，我睇唔到

Ps:我地都比人黑得耐了

攞完黃牌完先冷靜

原來4424係咁爽

屌對面頭先勁燥捉住軒仔
唔咗講咗啲咩呢

比左黃牌喇

屌你而家玩緊minecraft 咩

今季jelly踢得最差既一場聯賽

係 var就係捉呢d細位 1mm都要捉 但唔係得益嗰隊真係會好唔服 我地都試過幾次啦

杜汶澤扮美斯

vvd手球又唔計

我笑得好辛苦屌 腳大都係罪

同firmino 之前個球一樣 越左條鳩毛

我利係投唔引入VAR嫁
根本on9 我地又試過比人吹走腳毛
依家又吹走人手毛
但1d爭議性既foul又唔會話睇
根本on9

咁九成鳩毛越都係吹越
同一STANDARD 公平既

睇大腿咪唔越，VAR is shit

VAR如果唔轉由全AI做決定咁真係好難搞

咁依球放大左又真係睇到隻腳前少少 不過琴日熱諾果球平排真係唔知佢地點睇offside

個個要學以前啲支那人咁樣紮腳

同迷摩黨同一命運

真 個問題係喺班垃圾球證同個足總到 搞唔搞var 啲判決都係痴撚線

狼隊打迫搶打得好好，下半場有排驚
成隊利都有疲態，發揮得唔好

我係利都覺得應該1:1，真係越條毛

個問題一直都不在於V唔VAR
博頭個類睇翻 OK 無問題無爭議
但一到offside張相可以次次都斜既
D judgement隨左本身睇得出 就得翻D你用完都會有爭議

我地同哥狗都係投引入喎好似

睇返精華
果條友嘅慶祝好on9

VAR班契弟收左幾錢? 狼隊一定要反Cup 正義先可以得到彰顯😤

VAR@EPL，so shit

利記唔該下半場認真d

依家入完波都唔可以慶祝住

比CC台圍攻點算

不完美，可改善。越就係越，話知爭幾少。

係 所以都可以恥笑下

Vvd手球走甩

佢條線應該唔會係平行咁蠢掛

我覺得佢未必會走喎

將心比心，好惡頂個VAR，N咁多場平排當越位

痢狗幾時先肯失分，仲要符碌幾耐Dklm

張圖矇撚到

利入波前vvd咪又handball

咁樣叫越位 咁個波掂到龍門前條白界線 當唔當入波？

下半換adama入黎爆

收得最多獌錢就肯定

不如由開波睇起啦

係

佢好撚串個下

無VAR嘅話 依球根本連防守球員都未必都舉手話越位掛

收返第一句 希望無人moon po binc

拉線個個software係用鷹眼個system拉

呢球係其他國家聯賽會點check,定直接skip

要整都係整跑步嗰啲可以睇到平面囉,而唔係高空鏡頭然後睇到張相係斜

根本點解要睇就冇一條線
爭議到仆街嗰啲次次都唔睇
明明冇嘢好抝
又夾硬畫條鳩毛線出嚟

邊度估到佢玩得咁on9

隻手想點

最垃圾個點 次Q次 有時一到RED CARD/ double yellow
個球證可以選擇唔睇
如果個球證肯睇walker今年唔知要食幾紅

Neto 入完好撚寸 ，抵死

睇獌狗po笑撚到我
班廢物酸撚到

Btw 岩先拉線果時
有冇播埋成個場wide shot

利得益先比人放大姐
成件事係on9但亦都consistent隊隊都試過，利都比人咁disallowed過

手足趁休息時間填埋

真係忍唔到笑
終於明果陣費格遜時代獌既心情

傻閪阿狗 唔降班都偷笑

goal check真係差dd波皮未入都no goal

入去爆下閘先

想知係咪得英超var係咁
完全係假波味濃

個標準係一致既我諗個個都會服 幣在英超球證太多艾堅遜之流 d線亂咁畫 搞到VAR好似可以人手操控咁

鳩毛越位真係癡撚線

講真依家consistent係好事黎既 只不過要諗下有冇方法做到用機器做減少人肉眼做成既失誤

十足十fifa衝鏡狗

龍門線有第二套system

頭先都冇利球員舉手
做乜無啦啦VAR

VAR IS A FKING JOKE

我老竇話恩沙基遲20年出世
唔洗踢

咁vvd handball有冇check？

平排當越位，足球少左勁多樂趣，幾撐利記都睇到燥，利記被屈過幾次

有冇計埋個屎忽，比前面隻手阻住睇唔到

上年我地對曼城咪試過囉

英超var真係痴撚線
每個禮拜都梗會柒一次

快D入球燕疏球好過啦

VAR想扮公正真係慳啲啦
好多時應睇個啲唔睇

藍絲黎

成班咁撚大愛
利記俾人吹走幾球又唔叫佢計入？

問題係var選擇性執法

狼隊條友好似late winner絕殺咁個慶祝

狼隊會唔會裝修利個更衣室

咁真係無得拗

Var咁玩，真係玩到走火入魔

對面實好撚有火 下半場無喇

唔係講笑 獌狗真係多藍絲

呢個真，佢最鍾意踩界破越位

諗起之前有場又係咁
明明無越夾硬畫條垃圾線變越

無錯 唔駛將心比心 你對別人仁慈 即係對自己殘忍

disallow果刻
利應該都走埋佢面前咁慶祝

zoom到爆格都係第一次見

係 我唔明點解覺得冇錯
舊時冇var都屌越位入波
咁而家真係有效部位凸左出黎
歡迎球例撚挑機

事實係VAR係亂黎
睇同唔睇已經好大分別
有時拉到玩minecraft 咁濛, 睇緊D咩都唔知

同意, 搞到以後冇哂平排呢回事, 好on9

後防無人舉手過咗咁耐先var

咪係
VAR咁拉線係有問題呀 但我地之前都試過咁樣比人吹走入波
同一準則又有咩問題

啱啱都想講，差少少就係差少少

今季有運

真，利入波前vvd咪又handball

個2mm 冇左上屆英超

人地第一球黎嫁
咪咁啦

係講緊個制度同執法有問題

其實點解唔用門線技術去度offside?

睇到獌個狗POST笑死 成班選擇性失明 明明利比都比VAR黑過幾次
衰撚過D藍絲

尋日先柒完

算好好，佢有料，平時press con成日讚利記

利比人disallow果時又唔見其他隊球迷咁上心

咁利入波前vvd咪又handball點解唔check

我同意係越位就越位 因為越位呢個foul最好架啦 個條件好客觀
你越少少都係越
最緊要個VAR每場執法把尺係用同一把
同埋upgrade下d VAR鏡頭同角度
咁就無得好嘈

我想問2019年點解要咁精準嘅野個死人像數會咁撚低
死都死得明白啲呀嘛

每隔幾步就要裝一舊野,成本好高

堅

其實係consistent喎
鳩毛越全部當越 一視同仁
睇定唔睇就同拉到條線點冇關啦

就係呢2mm 冇左上屆英超

邊有可能每個位置都有cam影到平排 係放perspective綫啦

唔係wow,
check 2次
2次都改判決wow

王子踢遲十年 壓線生唔生存到

英超要諗成本?

YES
個執法一致就OK
屌佢有時睇有時唔睇
睇完都可以唔當係/唔係, 咁用條毛咩

如果現在連利加死雞王無可能做神射手了

明奴對獌 文尼維拉

今日佢地唔好彩 第二日可能係我地

但如果下下睇 好哂時間
我覺得應該由球員提出var 每隊 1~2 次咁

但其實諗諗吓
冇var先係真正有睇波果種精粹
好抽象 唔識講
而家變到好機械化

隻閪手

救心

講真
英超唔係第一次係咁
仲要我地都俾人disallow過
黑警話齋我受得起呀

火都黎，cls

殺左足球

btw jelly仔要集中，好唔掂今日

好少事姐

要成個場都係線

成班反利係度嘈姐，根本無狼隊球迷

估唔到而家睇波
都要學埋透視 perspective

var 係 1點 定 2點 透視

串撚到

放野喺場邊好危險，球員撞埋去會易受傷
諗野要全面啲，唔好淨係諗好處

大愛撚=輸民意條撚樣

同意 VAR控制比賽節奏

如果揸正的話 我覺得有VAR點都好過無
但宜家直頭變左photoshop大戰

終極VAR放大圖會唔會係咁

應該會同莫拉達差唔多,場均offside 3,4次ˊ

咁可以諗，但宜家擺明偏幫

拉線拉成點就其實好consistent
全部鳩毛越都當越
上面講到不如當佢入咁喎
至於var係咪要用到咁就另一回事

其實狼隊呢球比起利俾人disallow咗嗰兩球已經算明顯少少

個龍門唔識郁 但人識郁

個offside line係用鷹眼track球員D手手腳腳 再draw條line

對
之前唔知邊個地方嘅var係用A4紙拉

藍絲睇唔到架啦

有冇var得益分表睇
英超識隊係最高
利申 同意英足總用唔撚掂VAR就咪用住

波boot越合理過armpit越好多囉

呢個真
我受得起

呢啲班友當睇唔到

好撚臭串

衣球點計？

咁無計老細order 無人舉手都var 擺明啦

仲有咩好講 Var個標準就係咁on9地劃一

呢球先跨張
平排都唔叫咁濟

跪求有無其他links?

之前有見過
記得利係+-0

激嬲左狼隊佢地出黎on哂fire

今場有機會拉線拉到個金章越位

下半場對面一定壓上黎踢
前面會好多空位 希望生性

如果計隻閪手就明顯Ge.....

中超

對面嬲撚到,一定出盡奶力

越1mm都係越，但宜家利入波前vvd咪又handball點解唔check

又衝入人堆

沙拿

班傻閪又當睇唔到

上面班大愛撚出黎講下

隻閪手入到波咪計囉

閪手唔計呀大佬

依球又點計？

水貨 facepalm

仆街了，狼班友好有火

做球迷既 比較想公平 var絕對唔係問題
問題係要尺度一樣就得

屌沙係咪on9架
兩個人夾仲要死推

沙拿真係廢到仆街

仲有另一球差唔多
鏝就真係入左
呢兩球門線就咁冇左個英超

Salah 依家跑好似跑唔起咁，好論盡咁

開始有人爆閘

狼隊d猜波幾撚順

下半場唔同哂 仆街了

老老實實
以前屌得都係好撚離譜既offside 黎

上啊 利記 入多粒先

老母啲護波能力去哂邊

利怨婦啲定反利怨婦啲

屌沙幾時先醒

如果唔計就北京電視機

老母今場好差

狼逼得好快好緊 一啲都唔似兩日前先打完鏝

利今場有啲鬆散 多咗失誤 要開始撳平安鐘

換走沙拿比佢抖抖算啦

痴撚線
狼隊着晒火

屌沙你咪on9
就咁衝入人群

老母今場斷左幾多次？

沙拿真係on 9 㗎wor , 唔係扮嘅

屌沙唔想踢就去沖涼啦

究竟個旁述係點睇
依球擺明吹佢踢跌老母
手乜撚野球

領先一球是危險的

水貨想點

水貨作用就係用黎換幸運童子

越m9

啲人唔會理

好危 應該好快失波

jota好似上季好勁 今季跌曬

沙

美斯，亨利，史高斯咪計埋手

老母波餅射門 唔中龍x2

恩沙基一場十幾次

出keita啦屌

Ching你隻眼盲左 ？你睇下隻腳係邊

好似係頂完比人撞到個鼻

計條線既左面?

Robbo斬波好似退步咗

Robo

Jelly睇落都有疲態

R26搞咩 今日冇腳斬得好

顏面頂波

jelly 踢到成個屌摩咁

JELLY 留力阿 6X 分鐘 RUGBY 佬就會黎衝你

準備換adama好驚

平排唔係都計越既咩

仲好意思po張圖出黎

唔使問啦 場場咁踢

因為今日呢度吹奏完jelly

屈dee真係on99

咁防守起碼算正常既

no,真係平排就即係唔越啦

coady黎料
想老烏咁

其實係咪因為個個場鏡頭唔同
所以VAR先會搞成咁

辣殺利成隊訓醒未

佢全隊最攰啦

jelly

啫喱仔放波分吋差咗

熜機訓覺

俾VAR搞到無晒癮
吹毛求雌兼矯枉過正

拳王熱身

好撚侮辱性

Rugby佬warm up了

後防無輪換選擇

好驚

終於知道屌摩嘅重要性

樂囝啲斬波好癲

adama準備

Rugby應該會爆死jelly

RUBY佬READY

真利

差啲又1:1

大佬啦子咪咁撚勇啦

出嚟喇

要輸了

不安了

唔打啦唔打啦投降啦

完 一定守唔住

出屌摩有得輪換，不過輸姐

ab

老母真係做緊乜嘢⋯⋯⋯

利有邊個夠同adama撞

狼?

VVD

換老母未呀屌

呢球入左又有故講

全盛傻西

坦克車

Rugby佬d殺氣

大隻仔出黎

老母做乜鳩呀

查奧爾

Adama來了

成隻魔獸咁

老母今日廢撚到 屌冇中場換 mino又未得

對面大軍壓境

Rugby連埋個頭
成隻鐵血戰士咁

大和猛

淆底了

Ready?